迪基亞真係勁到痴線

世界第一門將

我迪第一

今年狀態好過上年
勁多神救

好快會過皇馬

講左完左世界盃就會過

皇馬要dollar馬呀

收皮